# Kodi Media Center language file
# Addon Name: Global Search
# Addon id: script.globalsearch
# Addon Provider: ronie
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XBMC Addons\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: alanwww1@xbmc.org\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Kodi Translation Team\n"
"Language-Team: Korean (http://www.transifex.com/projects/p/xbmc-addons/language/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "#32000"
msgid "General"
msgstr "일반"

msgctxt "#32001"
msgid "Search Movies"
msgstr "영화 찾기"

msgctxt "#32002"
msgid "Search TV Shows"
msgstr "TV 쇼 찾기"

msgctxt "#32003"
msgid "Search Episodes"
msgstr "에피소드 찾기"

msgctxt "#32004"
msgid "Search Music Videos"
msgstr "뮤직비디오 찾기"

msgctxt "#32005"
msgid "Search Artists"
msgstr "아티스트 찾기"

msgctxt "#32006"
msgid "Search Abums"
msgstr "앨범 찾기"

msgctxt "#32007"
msgid "Search Songs"
msgstr "노래 찾기"

msgctxt "#32008"
msgid "Search Actors"
msgstr "배우 검색"

msgctxt "#32009"
msgid "Search EPG"
msgstr "EPG 찾기"

msgctxt "#32101"
msgid "Enter search string"
msgstr "검색어 입력"

msgctxt "#32203"
msgid "Browse album"
msgstr "앨범 탐색"

msgctxt "#32204"
msgid "Season information"
msgstr "시즌 정보"

msgctxt "#32205"
msgid "Play trailer"
msgstr "예고편 재생"

msgctxt "#32206"
msgid "Find album"
msgstr "앨범 찾기"

msgctxt "#32207"
msgid "Find all seasons"
msgstr "모든 시즌 찾기"

msgctxt "#32208"
msgid "Find all episodes"
msgstr "모든 에피소드 찾기"

msgctxt "#32209"
msgid "Find all albums"
msgstr "모든 앨범 찾기"

msgctxt "#32210"
msgid "Find all songs"
msgstr "모든 노래 찾기"

msgctxt "#32211"
msgid "Movies starring"
msgstr "영화 배역"

msgctxt "#32299"
msgid "NEW SEARCH"
msgstr "새로 찾기"
